拳怕少壯識唔撚識？

以為自己食過夜粥就好好打呀？
以為有差佬照大撚晒呀？你俾班Condom 當Condom 咋

Fuking Idiot

Kan Lin Nia

廢佬大媽 咪撚以為愛國柒出來 比人打傷手尾長
巴打 好冶癒
落單手足 更是辛苦你了

骨又脆
心又廢
條氣又唔撚順

現代義和團

Chao Chee Bai